個氣氛幾時先可以返到2014年咁？

幾時先有2014年嗰種一呼百應嘅氣氛？
嗰陣想做咩行動都好多人加入，
唔知6月9號有冇可能發生呢？

要前線警察忍唔住先會返到2014個狀態

有時光機就得

假如成功攻佔一個政府主要建築, 自然會有2014年感覺

當日都係由人民自發攻佔金鐘夏愨道開始

當年攻佔金鐘夏愨道係人民自發
攻佔旺角、銅鑼灣都係人民自發
成功要點, 就真係人民自發
無任何人指揮下, surprise action 係所向無敵